(認真)好想復合

同女朋友拍左接近兩年拖 一直我都以為我地既關係好好 直到上星期我發脾氣 佢結果同我講分心 佢話一直忍我 忍左我好耐 對我好失望先忍心同我分手 我知佢仲好愛我
我真係好愛佢 我好想改變自己再去重新追佢

算啦唉

咁你就要有啲表示啦巴打

前題係佢仲愛你

如果雙方都愛大家 復合應該得既
或者 冷靜一排 雙方也會揾對方

佢仲好愛我 我同佢都係初戀 佢都同我講佢想我改好 我亦都有問會唔會將來有機會 佢答我 係睇我 唔係睇佢

但佢話對我好失望 我呢幾日whatsapp佢都好冷淡

嗱 咁你就真係要認清自己問題
唔好淨得個講字 你真係要用行動證明你有為佢改變 如果唔係佢以後都唔會再信你

但我好怕佢會放低左我 佢又唔理我點知我改左

抵你死 脾氣咁臭，點頂呀！我奉旨受你氣咩

江山易改本性難移，算吧啦你，改到都係暫時性，之後有嗌交，你咪一鳩樣d脾氣出番黎

我覺得你要改好哂所有野先 改好先再諗重新追返佢

係嘅就畀啲誠意做啲嘢啦 唔好得個講字 係覺得自己改唔倒就咪鬼搵番人

起碼佢覆你

樓主同女朋友幾歲？因咩事發女朋友脾氣？

同女朋友一樣19 經常可能因為小事發佢脾氣 因為好想佢tum我

今日已經冇覆我了

我已經下定決心要改

我都好想復合

改變自己 我相信佢會感受到 一齊努力

冇用的了 女人好易死心

起碼我諗番起唔會後悔

樓主有冇tg
同你個情況幾似

檢討下啦樓主，仲細咩要人tum...
有幾多女會肯忍你呀，分手都係個天教訓你

你留 我加你

我知道我錯 我冇怨 我只係想改變